強烈要求示範點樣以胸襲警

好想睇Madam示範下, 俾巿民認識下胸部係有幾危險
再有人帶呢件攻擊性武器出街就拉鬼晒佢!

要睇demo!

推

推 I need the fucking demo

好期待!!

tomboy邊度彈對波出嚟呀

樓主搞到唔少TB Madam 自悲
拿不出攻擊 性武器來

話明係胸器